長期請人炒散（倉務）

星期一至六都想請人，多日子得閒既會優先考慮
0900-1800 天水圍倉務（男）1-2人
人工就$550-$600 即pay
有興趣就tg我啦
@ftwwork

你地個倉可唔可以搬黎九龍灣？ 我唔想北上返工
我去天水圍一轉已經可以飛一次台灣了 麻煩你

我都想係九龍灣或者觀塘，我都住彩虹，都有其他job既，有興趣都可以番呀

換九龍既倉ok?
650蚊一日得嗎?
同埋包飯錢先做 sor

大陸倉都得
不過要加50蚊車錢
如果唔係天水圍依d支那地方冇人會去

天水圍咩位

食水咁深

有無job岩學生番

利申有責任心 番得多 等錢洗

天水圍邊到

食水好深下喎
個倉hea唔hea？

有興趣，點樣tg你？……我係新手……

咁撚遠車錢都幾甘

6舊0900-1800

我tg @ftwwork

都有既

HEA唔洗請你啦

Telegram 我id ftwwork

屏廈南路

例如？

可以再食深d